噁男馬路朝少女露鳥 還喚：妹妹來幫我的忙

桃園一名林姓男子（31歲），前年7 月1 日下午4 時12分許，騎車行經桃園市八德區一處道路時，見當時14歲的少女獨自走在人行道上，竟拉下長褲拉鏈公然露鳥，還抓著生殖器向被害人稱：「妹妹，你可以過來幫我的忙嗎？」被害少女嚇得花容失色，趕忙逃離現場報警處理，警獲報立即調閱監視器將露鳥男逮捕到案送辦。

林男到案時否認犯行，辯稱曾把機車借給他人，案發當天正在上班；但林男說不出借車的友人真實身分，向其工作的餐廳調閱出勤記錄，打卡時間卻是下午5時50分，加上被害人指証歷歷等情，桃園地院日前依公然猥褻罪判處拘役55日，可以1000元折算1日易科罰金。（突發中心張沛森／桃園報導）

所以話

驚what

14歲牛肺

成日諗點解啲女仔遇到呢種情況唔一腳踢埋去?要害嚟嫁喎

啲女人好撚古惑架